再一次netflix苦主區

早幾日先上到57x
高盛仲吹到上6xx
結果而家散水散剩4xx

你又有？

放晒啦
好彩輸幾十蚊咋

輸幾十蚊出post

圍下爐即

正股驚閪

機構=反向操作

琴晚485入左

之前455入 走唔走好?

高盛吹雞仲唔即刻閃

又FB又nflx?

有衝突？